殺啊！！！

【郭偉强找數】

呼籲集體投訴社工之恥郭偉强蓄意襲擊。

郭偉强社工註冊編號：11071
罪行：普通襲擊

下載「社會工作者註冊局」投訴表格

隻手有問題就唔該斬左佢啦
醫返都嘥藥費
因為本身都腦殘

社工？

city hd社工